一句講哂，袁偉豪定梁烈唯

袁偉豪
梁烈唯

Both are shit

梁競徽

點解無人揀唯唯！

屎同砂糖撈屎既分別

龜頭bob

梁烈唯好戲過袁偉豪
成q日都木口木面
好懷疑知唔知咩叫喜怒哀樂

做d 博比人打既角色好入戲

但唔好比佢上神枱

兩嚿都係屎 點揀

袁偉豪本身都好地地，樣又唔係差
岩岩睇佢live d相成個阿伯咁，又串到死
真係唔知佢受左咩刺激

但梁烈唯又真係好戲過袁偉豪
中午重播好心分手 又係袁偉豪做
咁q多年都係一啲進步都無
真係唔撚係路
完全無戲可言
屎戲到

袁明明拍電影仲早過勁廢
但啲演技仲係垃圾到呢
勁廢最少有啲表情可以做
可能佢平時都係做開呢類小丑
所以都係做返自己

你要我揀既話
兩件垃圾打和啦屌佢地老母